唔會見面心事/吹水 TG group

有時想搵人傾下聽下意見/抒發下又唔敢同識既人傾
純粹傾計 唔會有咩活動唔會見面
群內重質唔重量, 唔怕你唔出聲做cd-rom就唔好入啦

有興趣可入:

輕輕一推

？

hello

入返黎啦